點解我屋企人咁撚蠢

講左十9幾萬次唔好再睇tvb新聞

仲話個𡃁仔走去跳橋咪跳囉救佢做乜

真係cls

我屌曬我全家

我屋企人垃撚圾

香港有你班廢老真係負累

望住真係好撚柒大壓力

到底係咪要迫香港人走上絕路

裝now la

上一代班廢老唔死哂 香港無得救

佢話睇tvb有乜問題

我解答完佢

佢都係覺得睇tvb無問題

佢實話抵撚我死不知所謂

基於我屋企部電視係我買既關係
如果廢老咁做，我二話不說就送俾ＮＧＯ或者叫收買佬上黎

暫緩比家用啦

我屋企人睇有線都係咁垃圾

巴我屋企人都係咁
話就話自己中立
不過就係咁話學生抵死
樓主你一定要大大聲屌柒佢先得
唔好比佢以為自己係屋企惡晒
我612屌佢冷戰到而家

你班警犬係咪要搞到家破人亡呀屌你老母

絕咩路？要獨立連小小既警察都打唔贏

點打老解？

我唔想再因為呢件事同屋企人噪呀屌你
唔好再迫我得唔得...

依d人真係唔撚燒到自己個到都唔會理事實發生緊乜事

自稱中立/藍絲 都係=藍絲

佢乜撚新聞都有睇 但都咁撚蠢

我好撚辛9苦

真係好撚蠢 係咪要迫撚死我

屌你老母, 屌你老豆, 屌你全家

Same

仲有留意到近期係連登不斷見到有人開post話屋企人係藍絲好辛苦
但幾乎好少post話有屋企人都一齊好嬲屌政府／克警
其實睇黎香港係咪仲有好多藍屍我地唔知？

好彩我屋企人都係黃

我頂唔順，簽左網上含+now,但hkbn+mytvsuper要2月先到期

絲打有d咩可以係到講唔好諗埋一二邊,屋企人要明既一早都會明,我都一兩日就得閒講小小比老母聽等佢知多d依家發生緊乜事

係好撚柒多藍屍

唔會再傾 好撚嬲

搬出來自己住喇

出過嚟做過嘢就知未必真係無事
其實返學讀書都已經有呢啲事

我成家都係
仲要大大聲播個d on9藍絲評論片挑釁我
好辛苦呀

屌我都係咁呀唔知前世做錯乜先會生咗係個冇腦家庭 呢類人應該要全部捉哂去做勞動階層執紙皮絕育 擺佢地係度真係遺害人間 仲要人地幫佢爭取民主都唔識感恩 點解佢地仲會存在喺呢個世界

我屋企都係咁上下
佢地睇啲野真係太影響佢地思考

斷絕關係

偷佢哋電話
幫佢哋fb like立場,有線同蘋果之類

仲話個𡃁仔走去跳橋咪跳囉救佢做乜
良知問題
建議你直接打柒你屋企人

Tvb播個啲仲要全部對我地不利 更加唔會支持我地 想死

我未試過咁想我屋企人死

尤其tvb 廢老好受影響

瘋狂冷戰

你平時聽上一代人講野就知佢哋根本佢哋未進化。
成日講積善積德，又拜呢樣個樣，成日話要有衣食，要食哂啲野食積福。
但口德呢？我聽屋企人咒啲後生仔死警察打得好呢啲說話好耐。根本成班仲係留係口腔期，有得食就得，心惡口劣，你積咩福拜咩神者。
諗起都嬲。

無撚有錯 係咪撐得警犬多 個人都會變得黑心？

[非緊急請做正經野先]如何軟化或說服藍絲父母

以為自己撐啱人 企係道德高地 其實最肉酸係

心痛小孩
係佢呀媽真係心都碎

情何以堪？

聽日沙田見

題外話想問句
有無人知今日係咪有個藍白間條衫嘅廢老比人圍
我老媽子整左段片比我睇話啲人打佢同踢佢
我想反駁但未睇過唯有話不予置評

唔係蠢…
係冷血
我老母都係 個陣話71衝立法會話好暴力，我問佢出左三條人命啦已經（個陣），然後佢竟然話烈士係鑽牛角尖

完全無諗過係絕望到咁先會行依一步

明天見

推

我屋企人會話斑烈士 唔死都無用
我想講 我屋企人 唔死都無用

智取，慢慢開解佢地，話個細路被佢地逼到跳橋，d市民係商場食飯都黃旗，果d
再send 埋d黑警發癲片出去

我阿媽話入到去破壞就唔岩
不過近幾日算好左好多 起碼講親都唔係火爆嘈交 而係正常討論咁
點先改變到佢

你嘅行動最實際
cut左佢先 再裝nowtv

對住深藍，學佢地分化
話政府搞到香港立立亂，無L用
警犬係前線好慘，班高官就食花生，由佢地去死
果d

我send過 我比佢地好大聲咁屌
話 你想點撚樣呀xxx 我屋企唔需要有呢啲人呀 要搞自己死出去搞啦
我個刻嬲到喊

屌
我阿媽係基督徒
話反送中啲牧師都係假既 係敵基督
真係吹撚脹

同佢地聽日出去沙田食晚餐, 既然你罵唔醒, 唯有等班狗用棍敲醒

唔好放過TVB

【行動POST】聽日(7.14)去沙田前，唔好唔記得去紅磡置富支持TVB馬明SHOW

佢扡只會話係我地搞事

慢慢來，需要長期感染佢地，保持冷靜智取is ok

今時今日仲聽到示威者收左錢

我冷靜唔到了

Del左tvb
share巴打ko廢老父母
突發！一招搞掂廢老父母！防止俾CCTVB洗腦！我就係成功既例子！

藍屍收左錢就真

我覺得示威就係搞事呢個想法太根深蒂固，覺得警察出武力一定有原因，因為示威者唔啱先令警察咁做

就算俾佢睇埋now, 有d藍絲都可以挑剔d示威者

要改變藍絲既諗法好難
正如佢都唔會改變到你立場
我都想知要點拆解

外國勢力入侵警隊

無撚有錯

其實都有好多人成家深黃嘅

你可以阻止佢地睇tvb既權利 咪del左tvb個台囉

畀埋有線佢睇都係話警察俾人扔嘢係弱勢
搬物資話啲暴徒有組織 搞到人搵唔到食
問佢地有咩貢獻過 話唔使講咁多宵禁就最啱
我︰

裝now / 家長鎖 cut左 cctvb個台佢

我真係唔識啲科技野 反而我屋企人仲勁過我 佢地實會整返返黎

Del台啦

加油！我隔離都有件係咁。今日件事，我鬧爆佢無人性，冷血，撐撚大對眼睇多啲live,咪撚再睇咁多cctvb 左cut 右cut 個啲

斷絕關係啦

我老豆老母話跳橋嗰位：當自己係成龍咩
淨係睇cctvb 就以為自己乜都知晒
佢地以前仲要係讀新聞系 點解會咁諗嘢

好難叫屋企人唔睇

我唔想因為呢件事同屋企人搞到咁 所以我揀冷戰

我睇唔透佢地

垃圾

我會咁講：
咁多次平靜遊行都無訴求，
俾著你都嬲啦。葉劉，簡sir呢d都出黎話林鄭同政府廢。上水講左五年啦，都仲未搞好。咁都仲撐政府，唔係化。

冷戰 仲辛苦到自己。
距離產生美感。

我都係

巴打，我都有同感。雖然我啊公支持我哋，其他嗰啲親戚，都係藍底。幾個就低學歷人士，其他嗰啲就之前做過狗。次次聽到佢哋屌啲手足，我都忍。又話咩收咗錢又話係因為美國想佔據香港嗰啲好冇證據嘅指控。我最後都係向住佢哋微笑算，因為我覺得你救唔到一個唔想比夠嘅人，或者難聽啲講句狗改不了食屎。

睇吓本身同屋企人關係好唔好
好嘅幫佢哋follow追立場 100毛之類fb page， send多d黑警濫權片慢慢教化
唔好嘅忍辱負重儲錢搬出去，呢d屋企人唔要都罷

Tvb同警犬 我屌你地老母 無人性 拆散人地屋企 無撚用 收皮自摺啦屌你地on99

Send完比人屌到7彩

其實同睇唔睇TVB無關，係立場問題。就算係警察追個示威者，要逮捕佢，都係個示威者自己選擇拒捕同跳落橋，如果你係中立或者係支持政府，你睇落去唔會覺得有問題，但如果你係黃絲，你就可能覺得警察欺人太甚。

冇同我老豆講野好耐

我呀公仲要係退休警

你一日唔自己主動cut cctvb 裝now, 佢地一日都係會繼續被塗毒

裝睡的人叫不醒 由得佢地啦

係！真係好撚燥

你就覺得自己啱，佢哋錯；佢哋就覺得自己啱，你錯。點解一定要下一個定論？大家有唔同意見唔得咩？

del咗個台啦 一係整壞部電視劇

我明好辛苦 但係
年輕人負責番自己父母OK?
加油 多兩個就多好多 唔好放棄佢地

拿
蠢人有蠢人既對付方法
就係社評級

屌 我屋企人都係
都廢尻事理 直接返房

唔需要再浪費口水 一概唔理

如果有能力 停家用搬走
無就..睇下你同佢親情去到邊啦

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

你明唔明同佢講多2句 佢就愈大聲鬧 打死哂佢地啦 係咩感覺

咁呢到嘅巴絲比起佢地更似你屋企人
起碼大家都會珍重你嘅生命

唔係有血緣就叫屋企人

屌你老豆老母

我已經接近放棄左佢地，算啦，冇意思架。真係有機會既，你係條街搵其他正常人同佢講下，佢地係相街外人多過相你架。 如果唔得就放棄啦

直情撤回都 ok

家用已經壽終正寢

帶有色眼鏡睇咩都有色

所以我唔會再理佢地講咩
最頂盡都係請句，積口德積福呀

NowTv News is FREE !!!!!!!

始勿論你屋企人嘅政治立場
講得出唔好救個細路一定係無人性嘅仆街

喺咁嘅環境下保持到清醒好難得架
你已經做得好好
希望你嘅思想可以延續落去下一代

問題係裝完佢都堅持要睇tvb既話點拆？

樓主我幫你,屌你老母!

同問 裝左廿幾年有線都唔睇

應該好多巴絲都係咁，所以我屌都廢事 橫掂睇咩台都係話暴徒

我無野講

仲話個𡃁仔走去跳橋咪跳囉救佢做乜

已經唔係睇tvb問題
連基本人性都無 唔配做人

我老母反鎖埋道門 我家姐開返道門俾我
想搬出去 但岩岩fg冇錢搬

我屋企個2件都係咁
講極都仲係愛國愛黨
仲話示威者已經變做咗職業 又話上水無大陸人點會咁旺
屌 聽撚到我好嬲
已經無同佢地講野

再推推先

哩層真係要揼多啲時間陪屋企人 佢地一睇就轉台 同佢講點解唔睇畀左錢既

我屋企人就易搞啲 因為錢係佢地畀既 廢事晒錢會專登轉台睇新聞 再轉台睇返無線膠劇

睇到以為我自己打

一樣話我作孽 遲早要睇心理治療 但唔覺得係自己搞到咁

：俾咗錢㗎喎 再唔睇就曬錢喇 快啲睇下 好好睇

利申真係講話佢地真係咁講
話關我閪事你跳你事

唔使講DEL撚左TVB佢 你就同佢講話有D問題 收唔到TVB

我屋企嗰件都係
但大聲屌柒係冇用 因為佢會大聲過你
仲要大大聲話有咩權唔畀佢睇cctvb
好聲好氣同佢講 問佢黑警要執法咪鎖人囉 點解將手無寸鐵嘅人打到爆哂缸先拉人
佢明知道警犬亂打人唔啱 但反駁唔到就會話我唔想聽你講
同佢講有幾多記者冇啦啦畀人打 佢可以話佢唔想知 叫我收聲
喺佢眼中 政府黑警永遠都係啱 出埋坦克都會話示威者抵死
呢啲冇得救嘅人我都費事再嘈 盡量轉台唔撚睇新聞
樓主唔好唔開心 大把人同你情況一樣 但你估下邊個會長命啲

等得佢地死，我地已經被滅聲，被消失
唔可以再理班廢老，唔好再搬老豆老母出黎
話同佢地嘈，以後會後悔
做大事，有啲嘢難免要犧牲
正如毛魔所講-革命不是請客食飯
我地除咗條命，就冇嘢可以輸
我地冇收成期，等待我地得收皮
各位...

呢個可能係透過智能燈柱或警佬抄牌攞資料
然後set 入電腦直接改評級

自從裝左now之後阿媽開始變淺黃
警方聲稱示威者有用鐵支同白色粉末襲擊警察
阿媽爆左句睇左咁耐新聞都未見過市民拎鐵支

好撚辛苦 已經唔想同佢地嘈 入房自閉

其實全世界都比廢老玩殘
brexit同trump都係班廢老搞出黎既蘇州屎

Same here bro

CUT 家用啦 香港人最重要既係錢 呢樣由上一代傳落黎既文化改變唔到 因為呢個文化係由佢地製造出黎

我全家都無睇好耐啦，我老豆六十歲成日屌tvb親共

試下完全隔絕呢方面溝通
有啲垃圾真係講極唔明就唔明 慘在佢覺得自己好撚清醒 話你哋唔係啱曬架點點點

見到警狗打人片就話狗唔啱
見到示威者圍狗片就話示威者唔啱
見到好多人出嚟遊行話好
見到衝立會就話唔好

睇住被狗打到傷撚曬嘅義士記者話好心痛
然後我屌9黑警又話我太激動
我想出去遊行又話遊完行快啲走 有咁後企咁後 最好去都唔好去 乖女唔好要父母擔心

如果樓主未有獨立既經濟能力既 建議你都係忍辱負重先 唔肯醒既人未燒到埋身都係唔肯醒

如果樓主選擇跳樓，香港又多個烈士

所以你話，點解要為班咁嘅仆街而走出嚟

爭取佢哋又唔領情仲要屌班後生

最應該就拉埋佢哋落水，一齊焦土

屋企人會唔會投票果啲先？ 如果會最好搞到佢地冇得投 至少制止佢地投建制令香港情況更加惡化

你幫佢地del台 裝翻個now先啦

講多無謂，要從根本、日常生活接觸嘅野改變佢地

班廢老想班示威者死，即係想你死，咁嘅老豆老母唔駛咁緊張d咩傳統觀念，第時有能力再斷關係，利申讀緊書，每日都唔會同屋企人講超過10句野，日日返學返到11點先返屋企

要對付lee班咁嘅仆街，一定要用焦土先得

家用已壽終了

晒撚氣!所有咩民意,歷史永遠都係歷史一方而寫!

屌你老母陶輝

試下好似隔離po啲巴絲咁
突然變紅(唔變藍)
日日洗佢腦 每日播國歌 逼佢一齊唱 叫佢預習定
送中條例過左就要用呢啲表示愛國去賺信譽評分
話埋佢知評分唔夠高 連車都冇得搭
到佢地老左行動不便會好慘
我諗佢應該會醒？

冇架喇 盡力講比佢地聽啦

Fg搬乜鬼
俾我就係屋企食佢住佢幾年，好過佢攞啲錢去撐警/捐錢俾愛乜乜

對付藍絲要比佢地更藍呀

同班冇道德觀嘅on9 講道德嘥撚氣啦

我都係咁
最難頂係佢哋講完啲完全唔撚合邏輯嘅偉論仲覺得自己啱晒，覺得我哋入世未深俾人利用，根本就係持老賣老。
我都係612嗰日嘈完，成個月冇睬過佢
經此一役發現有獨立+邏輯思考真係好重要

CCTVB既作用囉

唔好俾錢家用
儲定錢搬
叫共產黨養埋佢地下半世

真係差唔多 覺得普通對話係冇可能改變到佢地諗法
我諗要好似inception套戲咁planting an idea in someone's mind先得
同埋大聲屌既效果係差過好聲好氣講道理
大聲屌只會令佢立場更加強硬 反而好聲好氣有時會lead到佢講一兩句人話
又或者諗下點洗腦仲好

咁樣唔係蠢，係無良知

思想鎖死左
裝now都冇用

從由個𡃁仔去跳呢句
反映到佢地賤視人命
唔止奴性 亦冇人性

俾左錢點解唔睇係好好用

最重要係刪cctvb 83新聞台
就算自己唔係屋企佢地要睇cctvb，都唔可以俾佢地接觸到cctvb新聞

岩岩同老豆爆左一鑊
真係好灰。。。。

佢：政府係有錯，總知你地用暴力就唔岩啦。。。
我：咁我地可以點呀。。。。。。

只要搵到佢最驚,最怕嘅嘢
佢就會聽人講

就咁同佢講係無用,佢點都唔聽,以為自己啱,亦覺得唔關自己事
但搵到一樣佢最怕嘅事,再將件事同今次嘅事放埋一齊講,佢就會聽
例如我老母一直話示威者抵死,但今日見到啲人出嚟示威,
佢以為淨係反水貨客,佢就改口話今次應該示威
然後再慢慢同佢講去反送中嘅事上面

唉
當聽到屋企人話連濃牆係犯法 所以藍絲打人係岩

一個月前聽到呢啲係嬲
一個月後聽到係傷心
點解以前後生咁理性
依家會變咗個固執廢老 非黑即白
又會諗 將來自己老咗會唔會都係咁

忍心 del tvb all channels

裝now啦，百幾蚊比佢啦

我覺得now好似好過有線

我同老豆老母講黑警打議員
佢地唔信不特止 仲屌翻我轉頭話支持黑社會同外國勢力
依加同佢地反咗面

我屋企個兩件廢老都係
無腦又蠢又盟塞又冷血
成日話打死佢哋 最好出動坦克

最經典係嘈到一個位 佢駁唔到 就話
“係咪比我讀多幾年書 就好似醒目好多 無大無細咁串”
屌
講到要擺埋身份上枱 咁仲點理性討論落去？

有時有啲人係無得救㗎，奴性重到黐線。

家父：一句講曬，衝擊就係錯，就抵打。和理非？你企得喺度，就係同一伙人，打起上嚟就無得怨。
至於警察通例、委任證、最低武力，WFC.

咁樣嘅心態，畀佢哋睇再多真相都無用。根本由心底出發要服從權威

利申 對屋企人政治取向已絕望

成部電視扔撚左佢啦

由612開始冷戰到而家
家用都已經壽終正寢
唔想再同佢地傾 因為點都唔會聽入耳
暫時都係拖字決 依一個月都未同佢地食過飯

利申 阿媽話自己中立 不停暴徒前暴徒後

樓主唔好彩啦

我屋企又係差唔多

我媽就中立啦 少平論，講親都話唔識政治
我老豆就次次都屌啲示威者，話搞事乜乜乜

今日去上水之前，去左大埔墟轉車，順手參觀大埔虛連儂牆。見到個啊媽帶住個應該小學既女去做公民教育。

女：呢張講緊咩？（拍住警察唔知咩會興請啲大媽跳脫衣舞張相）

媽：呢啲就係個啲大媽係到做埋啲不雅，唔合適既行為既相，之前屯門公園就係好多呢啲人，所以有人去示威。

：你繼續睇啦，有咩唔明問我

就係右邊個張

有呢啲咁既屋企人真係好

要反屋企紅底要變得比佢地更紅

樓主加油

帶佢地去遊行地段 等佢地俾狗兇

屌 我老豆都係
話由撚佢死 洗咩救佢
對住佢真係好嬲

放撚棄啦
利申已放棄

同呢類人講嘢一向唔係用道理,要用其他層面去試,再一步步嚟
e.g.
好多謝你養育我有獨立思考能力,唔支持/同意唔緊要,請相信你自己個仔/女仲係識分善同惡

除非本身關係好差,唔係感情方面應該有啲用

發覺就算我比黑警打傷打死
佢地都唔會可憐我
有時我會諗比起社會現況
屋企人好多時係直接令人變得激進嘅原因
好憤怒但又好無力
就嚟頂唔順

阿仔犯規，兩老扣分

之前跳樓嗰個教大嘅女仔個老竇咪係囉到自己個女死咗都唔肯承認呢個政府好腐敗

祝你死全家
唔死都無用
留返你就夠

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

幫佢LIKE左好多其他獨體既 page
但佢睇完都會出現D好撚奇怪既解讀
證實無得救

直接同佢地講不如要求北京直接統治香港
廢除一國兩制

佢地就會知驚

唔好咁樣講 激化大家矛盾都係中共計劃之一
就算佢唔明 都唔使勞氣 試試換一個講法
例如TVB成日砍頭砍尾 都唔知堅定流
慢慢打擊佢
利申唔知work唔work

親情 > 錢 > 惡 > 邏輯

千祈唔好講邏輯.....

我屋企兩老好似上左癮咁睇cctvb news
但其實乜都唔明淨係話搞亂香港乜乜乜
而家搞到冇野講

同你講
係堅

而家國家有難我幫你賣曬屋企啲野獻俾中央啦
夠買多兩支胡椒水
老豆我地幾時去賣埋腎
習大大萬歲

我驚我等唔到有下一代香港搞到咁 下一代無人權 無自由 生出黎 同窮人生仔有咩分別

真係唔識搞呢啲科技野有無教學

無錯 我屋企人都係

但Tvb..

之前有巴打出過post係咪$99一個月？比99一個月可以免除家庭麻煩，抵比啦

佢老豆連個女有出席遊行，唔中意個政府都好似唔知咁

我最近已經無乜必要都無理佢地但係琴晚一聽到佢地講 又嬲到震

Thank you

佢地唔掂政治 所以咪變左藍屍

我已經係咁樣

睇tvb唔係問題
淨係睇tvb先係問題
叫佢哋睇多D唔同媒體報導啦

我唔想變成呢啲廢老

去電視Setting Delete個新聞台

裝now定裝有線好？

自稱中證有比較大機會係淺藍
過左咁多次都表明撐警真係深藍到仆街

唔止你屋企人蠢

好羨慕你

有無教學 唔識呢啲

係

cut 家用！

再蠢都係你屋企人，除非你已經想斷絕關係

打爆部電視咪得囉
叫佢上立場fb睇

唔係蠢,係自私,呢啲係廢老特色
快啲幫佢裝蘋果
同埋得閒叫佢落吉野家嘆冷氣